仲未有利是派既會唔會都會送下野

請人食下野咁呢?
見到看更或者RECEPTION呢D成日見既可以點做
行埋去講句恭喜發財就走人?

PUSH~~~~~~~~

有時成日見打個招呼
新年行埋去又唔想講句恭喜發財就走

心中富有

送張雪糕COUPON好唔好

封利是比人覺得我結左婚又唔係咁好